一直還想著他 折磨自己對嗎

他都已經放下 愛上了另一個她
過去的情話 回憶全是傷疤
騙自己成全他 根本沒那麼偉大

你知道嗎

心真的要死了 但不捨得放手 寧願不停用刀插向自己心臟